我係垃圾

乜撚都唔識，廢青一個

ok

至少你識上連登開account

?

！